口遁師可以話係呢場運動入面最自私 最垃圾既負資產

你班垃圾中環口遁師
食Lunch落去屌兩屌黑警死全家 屌完自己爽完返上Office返工

被捕手足死活wfc
你係度瘋狂挑釁差佬 你對佢地既傷害係零
但係班差佬會因為你而將佢地既憤怒發洩係被捕手足身上 佢地係差館受苦 你就開開心心嗌完返上office歎冷氣 你地真係自私同懦弱到好嘔心

起碼500人圍住10幾隻唔算齊裝防暴 無人諗住去救人 個個只係識鳩叫
你地不作為都算 但永遠以為自己付出好多人地無資格批評你
尋日全世界圍爐打飛機自high 中大手足打緊仗佢地Lunchtime行兩行就覺得做左好多野

成日話俾d時間佢地
你話我分化都要咁講 好嘔心
等左6個月啦 仲要等到幾時啊 你地就好似一班被寵壞既細路 唔話得 唔進步 唔學野
差佬由6月至今由TG進化到真槍
勇武由6月至今由磚進化到土火魔法
你班口遁師呢?
由6月至今由加油進化到報仇(口頭上)
哈哈 感激你地進步左咁多啊 好感動

屌你地老母啦 我以前都話俾d時間和理非
不過我而家真係意識到就算俾多十年佢地都係得把口
前線哭訴罷工但你竟然Lunchtime鳩叫係度打飛機自High當做左野

事實就係班中學大學生幫成個社會頂緊 大部份大人就free ride

不過我又一定俾人屌分化啦
因為班尊貴既人士係唔話得 要悉心呵護同照顧佢地心靈直到佢地有一日肯做多小小野

係啊 我係分化 不過呢幾百個口遁師連分化既價值都無 佢地脆弱既心靈同佢地既表現一樣 垃圾

藍屍啊叔得一條友起碼都識出黎劈友
你地幾百人企係度嗌睇住手足收皮

好波

拉 分化撚

一條賤種藍屍可以捉女手足
幾百個口遁師睇住藍絲表演

不過不分化啦
我係五毛
口遁師永遠無錯
我錯

呢啲唔係分化
係事實

我係五毛
我分化

俾d時間口遁師
起碼俾多20年!! 好冇??

駁唔到…………
要檢討

我哋要嘅係罷工 唔撚係一路返工一路抗爭

10年唔夠 俾多20年你地好未?

手足仲有幾多條骨可以斷?

駁唔到
非常正確

10年唔夠 俾多20年你地好未?

手足仲有幾多條骨可以斷?

答我啊你班垃圾

勸又勸過 求又求過
你地俾人寵到一個不知所謂既地步

俾夠100年你地進化好唔好啊咁多位弱小心靈人士?

拉

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

不能同意更多 係現場見到平行時空咁 手足做緊野 佢地自己圍埋一邊鳩叫 幫手開傘陣既和理姨姨都型過你地

真 得把口冇撚用
你挑釁啲狗，一嬲就亂9黎
辣著完火頭 自己最後咪又係淆底走

辣著完火頭 手足係差館/狗車俾人搞到兩錢重
口遁師自己就輕鬆走佬

必須同口遁師割蓆，下次見一個打一個

最恐怖係佢地鳩叫完之後係度自high

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？
幫手推一推，等大家知道場杖應該點打

你叫一下
手足就受多一拳
我寧願你咪撚撚狗了

佢地以為自己撚狗 實際係撚緊手足

中環人係咁金融呀麻最識包裝

夠鐘放完中午飯就上番辦公室

講得好岩 睇緊post 冇出過黎既都係死垃圾

仲要有皮鞋ol裝

同時間有D做法付出很多但對面傷害都係零
希望部份手足鍚身小小

抗爭只係部份人工餘活動,
者係工餘學下野,跑下長跑, 然後IG話人聽自己個非物質修養點樣點樣

我好心痛手足
其實真心唔洗為依班人努力
自己大把前途 打生打死換黎一句
係Facebook 你地加油 唔割

屌你老母

你條keyboard連口遁師都不如, 分化撚收皮啦

分化撚

老實講駁唔到...
不過都唔割得住

鬧曱甴之前請確保你已經準備好同佢地死過 + 有同樣準備嘅同伴。

請各位用多少少時間健身練體能都好過毫無準備去鬧曱甴。
最少身體會畀回報你，話你知做運動係值得嘅。
同埋做運動有返咁上吓體能係可以減低你畀曱甴拉嘅風險。

真正做野既手足其實少說話多做事

都係。

利申：有健身練體能HIIT，四個月貨仔。

肯落嚟幫手屌已經好好
當然可以更好！

拉！

你完全沒分化
絕對係好多人既心聲

好多人唔係咁認為
佢地拒絕反省

分化 拉

屌唔屌狗同救唔救人無關係

大家唔好再口遁啦

分化撚死全家block

原來只要無人撚狗
啲手足拉咗返狗屋嘅時候就會有五星級待遇?

忠言逆耳

係事實喎，又話罷工

探望你

收皮啦 分化撚 邊個唔係口遁師開始做起
個個都唔口遁 個個都做番港豬 阿sir知你地最想係咁架啦

半年啦
我6月仲係和理非 而家都已經進化啦
口遁師連罷工都未做到

各位口遁師除左識俾負評仲識咩
日日係office睇住人死?

如果你覺得咁樣屌人 可以屌到有更多人支持運動既 你可以keep住屌

諗下天琦點講
諗下日本學運點解失敗